已All in 1137 HKTV (32) 穿8啜泣區

有排跌。 跌勢已經成左形。要走就快
(;´༎ຶД༎ຶ`)

無貨#:~(#lm2

9.7入咗，揸到幾時好

港版tsla gogogo

好慘，冇位入

下降軌形成！

轉買迫迫春奴

嘩一朝冇睇升到11.6，心諗做乜9

「笑撚左 $9買HKTV 你教我點輸」

講真 唔知仲可以有咩壞消息
依轉明顯係引put
9蚊都唔買 等幾時？
穿8？ 穿7？ 想下好了
機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

「HKTV個泡沫大到唔敢想像」

9蚊股價
86億市值
年頭到而家升咗2倍
低位計更加唔只
呢一年佢做咗咩令佢有幾倍咁升？

係咪每個人都博緊唔會爆煲？
連我老母都話要買HKTV
我叫佢唔好買，第二手升咗又屌我

頂，高唔高追好

追ed

走呀

酒呀

跌幾毫又再上

吹奏了

9.5走晒
11.2知錯返嚟了

all in 左759(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

宏滙資產管理董事及投資策略總監林嘉麒認為，港視股價繼續受到虧轉盈帶動，加上計劃將經營模式售予海外市場，料股價如小米（1810）、美團（3690）一樣，易升難跌。

報紙佬吹奏=quit訊號(;´༎ຶД༎ຶ`)

6蚊話跌，7蚊話跌，8蚊話跌，9蚊話跌，10蚊話跌，11蚊又話跌，12蚊都來緊，有無第二句

穿8

無哂壞消息
下個目標113.7

好快上$15

推爆左舊post先啦

今朝嫌貴冇j
既人
震落11.18入左未

入咗

岩岩震john 11.2走晒應如何自處

我已經幫手接左貨

還返畀禾牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

9.54放左
好想入返
不過要嚴守紀律

嚴守有錢刀吾可以執紀律

禾唔俾,俾左禾咪買唔到包包

準備上12

股價7元，我説會升到8元，他們說無可能 ......
股價8元，我説會升到9元，他們說無可能 ......
股價9元，我説會升到10元，他們說無可能 ......
股價10元，我説會升到11元，他們說無可能 ......
股價11元的今天，我説會升到17元，他們説無可能.....

一些人一生都在説「無可能 」

尋日9.9放
今日12蚊

講呢d,噚日開市9.5無入今日開市10.5無入結果11蚊先黎入

我業績前一日放...
幾日賺少四皮

都賺緊差唔多1蚊

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

11.4追左 生性啊

10蚊 車已落

8.7入 業績第二日放哂 而家日日得個睇字

12入

月尾$15

博仔去左邊

吾緊要 集氣聽日free fall

錢啊屌

yes ar

科技指數要計過去12個月的平均市值，1137難啲喎

又唔夠信念，10蚊放左，執得少少，而家想入返都無得入

3.8止蝕既光頭巴

睇黎今日玩猿？

穿8喇

12,聽日13

12啦

準備進入莖假撚狗時段

競價唔識玩

又最高位收

set program load啫
同平時一樣
無得落新單
應該係

買樓不如買1137

一樣10蚊放左, 而家上唔番車了

就黎貴過一手匯豐

今朝斬蟹
而家已經贏返帳面無左嘅數

咁貴 拆股先得啦

維他奶都無拆

你唔係放曬啦咩?幾時彈返入黎嫁

5蚊買到宜家 宜家真係好貴

放蟹貨入wiki
我彈出又彈入

幾時變500股一手？

agree，如果當日無放1137換樓。我已經可以full pay

無買樓我就唔駛從零開始的炒股生活
做蚊型老散賺果幾百一千

如果當冇放wiki
插返落去4蚊刀震鳩走左你啦

無樓都過緊老散生活
咁樣有無安慰到你

試過3.8落2蚊蝕十幾萬

SOR
我收聲

SH到今日有50萬

變左有樓圍爐區
窮能表示出返去做野先
◡ ヽ(`Д´)ﾉ ┻━┻

癲佬又撚我地

佢年頭宣布口罩果幾日
$6.6 入過好多，跟住配股跌到落$3.8X
好彩果陣刪app無睇 無止蝕

今日膠追
祝我好運

跌成甘唔溝刀系柒

聽日34

12入左，賺錢話咁易

佢回番上去果陣$5.8 溝左

冇牙皮波蝠王加持就吾好出出入入

個post唔J股
轉行J癲佬
下次唔貼瘡
貼腹肌

貼j ok?

今日閃購日買咩好

癲佬係一直sh 定中間有出出入入

我有j
唔想睇人j

基慾粉

又一個曬樓

原來今日系炒智能櫃

$12

距離你止蝕價翻左倍

收皮未？

又升了

升呀！

每個禮拜放啲消息出嚟
好快升到$1137

13.4

你一入就收

巴打 呢一刻有冇乜嘢要同牙皮講

小算盤呢 小算盤係邊🧮

穿左8

有
屌你

30蚊

老老豆豆今日又穿幾多
今日又穿7

穿8酒呀

無可能架， 但係我接到張業績果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張業績我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

升0.46刀系得3.8%

幾個月前已經系叫做爆升

跟顛佬學改潮文

盤前12.5

盤後2.5

走牙！！！！

師兄走先，我幫你頂住

差9毫！

今日仲未有人問現價入唔入得過

Ching, 現價追ok?

入啦屌，仲問

巧貴，不了

等回調,穿8先好入!

咩事
癲癲地

開市就$13

無壞消息 無113.7唔放了

13

一日升一蚊。。。
年尾咪仲高過誠哥屌你老母

呢隻野好曳

分番4個黎得唔得

痴線 都唔知點放好

癲佬分分鐘靠wiki贏首期
好波

而家個個都由身家番左兩至三倍
散戶都成球野係度
震春咩
點震都震唔到

除非打仗,或被制裁股市

專心做嘢
過左莖假
數錢先

多謝ching, 又賺了

其實應該夠
都係果句
買樓不如買1137

人工供吾起

仲買樓咁on9? 揸1137過下年可以退休啦

all in買樓

儲左先囉
你2中 啫

呢個珍

已過

已經貴過一手匯豐

升到傻

唔好放 基金入緊場

吾貪心，今日可以收市

13蚊？
傻左？

擺多陣full pay啦仲供
搵個賣公民身分嘅國家
直接退休啦

34緊喎ching(;´༎ຶД༎ຶ`)

食春藥

震john酒呀

歡迎入場

走了
下次再見

破頂冇壓力
真係升穿15

1337今日大升

不問價咪上到囉

完全搵唔到位入返

玩能源了嗎

收市$2

大戶走未

先睇15蚊

高j 咗

長渣
股價過埋病貓
賺錢派息
成為新藍籌股

有新目標？

死亡flag
玩能源都有排未到家鄉價

咁早113.7都未到

臨走前俾個no.黎，我跟

不了
高J左不知幾驚
點知升左幾蚊
滿足架啦
之前換左馬4 5 蚊無入返
好彩另一隻升幅都追到
叫打個和
早知下次all in 1137算
搞咁多野一鳩樣

你以前笑足我幾個post

廿分鐘過億成膠

驚唔驚比麵仔燈
琴晚佢燈左tsla

佢都未買1137

佢熄咗燈

入黎吹下水當認真
你食晒升幅但係食唔到上落 各有各好
江湖再見啦

回調未

快d 走，垃圾股來的，好快倒插

佢幾個月前買過啦
驚埋呢d指標我今日已經dum爛左個春

唉而家一手已經係2年前嘅5手

佢無錯喎 入完過幾日配股

唉 好後悔咁遲接觸股票

same

有技術不如小學生大膽all in telsa

回調呀 我要回調

關咩事
我2014開始接觸
今年先變返正數

升到唔敢追

8蚊放晒wiki 換左呢隻
如何部署？
🧮🧮🧮🧮🧮🧮🧮🧮🧮🧮

10點34時段

F5一下無左一截

升咁多好矛盾
想放又覺得前景幾好

放先低位再入

大特價
高買低賣嘅機會

wa diu 又挽轉橙？

今時唔同往日
一震就一蚊

F5一次又上30格
game site

特價時段已過

走鬼呀

同尋日一樣
尋日震到落11.18

不過都未轉燈

頭先邊個超級大戶賣
賣咗幾多，跌咗1蚊

開始習慣佢震完再慢慢上返去

點解啲人咁勁 摸到底既

12.3無入到

完了吧，如無意外

又高J左 13.2

追啊屌佢老未唔好比佢停

落多小小又準備入

真癲佬

高追！

有料........

利申: 我諗緊全走

幅圖似tsla
free fall落黎唔講得笑

接咗你手

明顯頭先果下係大戶震啦
SH由得佢震
睇而家邊個驚D

走先，等佢回一回

仆街了 火棒好熱

Tsla 34左未

每日十點換一換手有無得諗

自問無能力去捉700 TSLA呢類股票

跌咗落黎之前果個就係

認真答你
金唔怕坐
但係你望清楚呢隻係咩玩法, 我無禁過入去睇

算嚕 , 13.2 全走

回調呀 我要回調呀

走牙！！！
上一個月出數據前有三支大陰joke
(;´༎ຶД༎ຶ`)

頭先咪回咗囉頂

無追晒po唔知咩事
返出去做野先

南方果d etf我就唔買
金我就買2840,唔知咩黎就google下

落返11.5即入

好多野我都唔知 我對有興趣想知既先google
人地既野我唔會特登去google
多謝你咁好提醒我有google呢個tool

已經50%

我都等緊

多你100%

落返2蚊即入

驚嘅人怕咩？
我都追 你地唔追

日線RSI83.97

當日我都8.x入左，點知後尾一震我就走左
到10.x先入返

同尋日挽法一樣🤪😂

exactly 13.2接

34 2.0

11點會唔會黎多次

而家34 0.2無乜FEEL

跌未呀

想高追 點算

你買左put?

13.2走咗 入唔番

宜家囉12.96

咪係囉 賺兩毫

wiki 真黃色經濟股
睇返半個月前果堆黃股
全部含晒柒

十蚊樓下沽貨苦主區

岩岩轉左買一丁

一手都有賺啦

祝福你

13蚊妹妹下

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

3白冇事

大戶走晒

走唔走好呢

癲佬幾時走

有輸過, 冇怕過

妹完未

8蚊走左
轉晒7299

高J?

34 3.0

走啦，等佢調獲勁比我上車

走啦嘛
放比我接啦

我要上車

恭喜賀喜

你等14蚊先接啦

我等緊4蚊再借大耳窿all in,

唔係驚,佢地等緊穿8

高位橫行咁耐一定會blow drop, 睇路

34 4.0

Yamete Yamete 落錯車

午前定後

走牙！！！
尋日午後訓醒插一獲金

次次入完都會跌

跌返去10.3好冇

屌 12.78 補唔到注

佢入都真係跌左下12.76
我都有睇到佢

入左

午市炒起又34?

又坐穩13
$10走晒想再入都唔敢住

citi vip 優惠又延長到9月尾，應該好難跌

因為等張卡到，等撚左大半個月

諗下，年尾開始又要狂買野，諗唔到會大跌，最多咪微調

唔好落車呀。每日升一蚊，113.7 好快到

無配股，只升不跌

Citi甘能耐？
上年我新客申請citi cash back 好似個幾星期收到
反而大貓張red 等左個半月等到black Friday 過能埋

張hktv card 我等左一個月

郵局慢

8月頭買野
寄郵政, 而家都未有

舊客即批，即時腥左卡no.最後4位數畀我買野

佢地條底褲就穿

短期目標價20

短期目標 8 蚊入返

利申: 今朝走

心動了 準備高J

7個幾已經叫你all in
依家先黎心動💓💗

美團PE 600倍
1137先60倍

仲有大把水位大家入
所以計落113.7先合理囉

甘梨有幾多手牙

都話揸到$20先諗放

34

走牙
同尋日一能樣午後34

13好大阻力，應該會10-13之間磨番一頭半個月了

肯跌未

多咗啦清

下星期業績 大家有冇高見

橫行咁耐應該酒仙?

又業績?

等興奮既大家冷靜番

點好呢想走又唔想走

8月業績

其實出親業績第二日肯定跌傢喎
因為肯定符合預期，然後出前已經多人買，反映嗮係股價已經。

55

挽能源(;´༎ຶД༎ຶ`)

回調

回調下好事

咁熟面口呢句
上個月已經有幾條友講緊

回調幾毫就咪講啦

7蚊想入但估唔到可以去到13。。想問大家目標價係幾多。。仲入唔入得過

入 等15蚊

In Wiki we trust

回咁少抽下水都唔夠
返出去做嘢88

大把水位
今日高位 聽日更高位

等跌穿8
你想陪跌?

呢句野聽左十鳩幾次啦.....

你都由7蚊入到13啦,可以由13想到15!唔入等咩其實?

忠言逆耳
一陣34吾巧咸

大跌啦

其實咩叫34

聽到識背

咪係9點幾跌到8點幾囉
跌咗喇
想點啫
跌到負?

咁真係難聽過粗口阿嗎

點解今日賣多過買都唔係點跌

今日成交量好少應該唔會大升

挽源

get到了

一J都升到9.35

一j點睇
8.6入

一丁咁撚勁

其實應該好多大户沽緊，唔知點解仲係升

我9.02走左

今朝勁想走
但睇個勢似樣等埋下晝

9.2走佐
入佐黎坐

睇小時圖應該就出方向

佢d大戶十幾萬刀叫大戶

一J可以收割了

無貨

大戶酒貨
WIKI吸返

平穩收市

巧能京
酒仙
(;´༎ຶД༎ຶ`)

橫收驚過插收

12.8酒左
即刻開車
扑雞
(#ﾟДﾟ)

會唔會拉昇收呢

即刻去一J啦, 衝緊

不了
公囝面吾建康

破頂AGAIN
聽日升一蚊

我9.27走左而家9.52了

一J又轉型創科股?

睇黎今日高收

日日升1蚊 GOGOGO

科學麵

今日平晒

9.62添喇

日日升好吾好

又13

今日算唔錯啦

痴線㗎頭先$13幾十萬股
一野掃晒

目標價幾多？

穿8望2

個個都等聽朝，咪平哂囉

喂 又話乜嘢冇成交量要free 科個啲去左邊？

企撚住$13幫我含啦

屌你老母早左放一J

聽朝有咩好等

死火 聽朝實爆升

點解今日唔升埋要等聽日

比d機會大家入市齊齊賺

每月第一個星期都會出成績表，d人咪FF囉

過夜博彈

預計下星期一二出八月數據，想博業績可以渣耐少少

聽日8月份財報
唔好話唔提你

香港8月禁令，加上佢搞網上書店、玩具節
仲要係暑假

大家買完等財報，唔上就無

電器節果幾日我睇住佢fb live
d銷情好似好勁

出財報唔一定好既，之前出完玩配股咪跌

屌講左幾撚多次wiki話左唔會配股

已All in 1137 HKTV (31) 苦主區哭Song區

#349 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
屌那媽比癲佬講中咗
金舖仆街啦

配乜春
中期業績報告咪講咗話唔撚會配股囉
屌有冇睇㗎

星期4 14蚊
星期5 15蚊
星期6 咪16蚊

仲有一分鐘
睇吓會唔會打爆$13.2
30萬股

跟住下星期一係咪返去$11

正式宣佈癲佬係1137大預言家

係$21

星期日就上17啦

呢十日我多咗差唔多兩部model 3
如果上到21嘅話真係買樓

真係一日一蚊
上星期先7.x

真大戶

佢唔識字

我都係跟佢買,我全家都好幸福

今日好多隻高收

匯豐夠話會派息

Btw我意思業績好唔等於股價好姐，屌我屌細力d

語氣重左小小 對唔字

窮撚買黎買去都一兩手

賣咗少少而家得返80手
計清楚原來10日都係得一部model 3
不過呢隻1137如果賣晒嘅話都夠賺到兩部
我玩左五年😭😭守左四年半🤦🏻‍♂️

大家賺得開心啲

而家13蚊先入會唔會好不智

溫蛇

我都13追左

回報除番5年，不過都ok啦 恭喜

均價幾多？

13入左
一丁賺左錢
唔撚驚

忙左一陣
高收安全

聽朝再數錢

見佢13企穩左就博下

癲佬可唔可以預言1137會去到幾蚊

🧮天機不可洩漏🧮

驚就一丁啦

我買TSLA

驚閪咩，TSLA配完咪又係升
1137＝港版TSLA, 一跌就要買

依家啲基金mark到實一實，長揸唔放貨 所以個價有升無跌

冰度睇雞金牙ching

佢而家就係唔跌
跌番一兩蚊比我入都好丫

今日高位 明日更高位
唔怕

11.37走左入唔返

收到wind咋。信者得救

冇信念

又blow廢wind

現價入番

目標價幾多

強烈建議，在座股東都要申請張 wiki Card !

趕切得星期四前收到

113.7 唔到價唔放

依家先申請？
用左成個月了

去到$100要拆一拆5

好後悔有信念但冇allin

冇all in 叫有信念？

我銀行 得返9000 叫唔叫有信念

真係SET過先知只有 11.36 11.38

兄弟們我依家依個位入贊唔贊成？
去馬！驚閪咩！
On9等跌返幾蚊先啦！

支持

想問咩嘢令清入唔返
升左導致現金不足？
系統錯誤？
Set左價改唔到？

自首係我負皮
兩蚊先入啦

個優惠就完你而家先申請

同13蚊咁高，你仲入貨一樣道理
買嘅係信念

一手11.36，一手11.38， 埋單11.37

有無正股試過股價$1000+

佢炒得太高啦，業績又不是太好

而家上到13.6 真心好痴線

個個香港人都去hktv mall買野食，王維基的確好野，希望呢個勢可以keep著啦

業績不是太好(;´༎ຶД༎ຶ`)

hktvmall經濟內循環已經成形
升得多－＞去hktvmall買貨
去hktvmall買貨－＞升得更多
升得更多－＞去hktvmall買更多貨
去hktvmall買更多貨－＞升得更更多

Tencent?

一年課左3皮刀吾畀gold vip禾
準備del app(╯‵□′)╯︵┻━┻

珍
癲佬上次買幾千

孳積直頭差啦

折完先幾千，本身一單過幻
仲多過我全年個數

垃圾wiki

姐係港股幾多

85折
課盡無悔！！！！

串嘴師：人地廢唔通你跟佢廢？

同elon musk一樣咁撚串

33.13/20=

其實呢個adr，點樣可以買。美股來。幾時可以買到

大佬解答下adr個問題

麵仔燈死左tsla
聽日1137一定特價

Ok gun

原來麵神咁出名
好多post都有提

走牙！！！！！

尋日bin條能樣叫禾quit wiki 煙一J
出能晒事(;´༎ຶД༎ຶ`)

麵麵燈死日清

好彩走左一丁

想高追1137了

7.x 已經叫左你J
走去挽埋d垃圾

升3毛先得果2%
當年既爆升變成依家既陰升

d能樣個個叫11.37
仲以為會好多人放
原來得我一個做左蒙能（做埋右）
個個原來SH

又高開

得0.3
挽猿

ching 放左了？

Sh到幾時好

全部人SH
老皮認投做代表放一手

十點

港版amzn

癲佬係咪想加入有樓行列
借6成壓測易好多

住公屋算啦
畀錢買狗竇做乜

仆街 34

走牙！！！

橙刀轉埋

恭喜，夠膽夠信念抵你賺

岩岩訓醒
ching倒轉左？

屌你老闆

跟大市跌
晏啲 業績
又比人壓價吸貨

再睇多次

急插molamola

提早震倉添

molamola
好彩刀高過10.3

d盤好梳下

執唔到雞

癲佬會唔會走啲先呀
袋咗落袋先

走牙！！！！
唐生大力ub(;´༎ຶД༎ຶ`)

10分鐘都冇就$1上落，crazy

震倉咋 大家唔好走

出埋data先

嚇到走左

麵神

放唔放好

癲佬 仲係到 溝溝埋埋 玩曬啦你

回調啦，邊個話等回調入貨呀

有無人頭先低位酒左

老皮你係正手定反手

爭少少放棄左

SH #aura#LM2 等業績

信念不足，震走左

metoo

波蝠皮表示lam lam 利

梗係唔會做short咁on9

12.34止左

13.2-4典緊果陣諗酒
一個諗樣又遲左

真係要del app唔睇

今次跟癲佬strong strong hold 到113.7

話咁快又上返12.90

點部署

jp尋日低位出貨，今日又入貨係咩挽法

跌咁少都震走冇野好講啦

幫我含

都話出業績
又震走

比啲信念

放左啲
俾返d貨禾牙

相信癲佬 每日一蚊

Strong Hold

震完？

唔到價補倉

系，岩岩屙完尿

成功冇被震走

震乜鬼
震完一蚊上返黎好似打左個尿震咁

一直冇位溝貨點睇

啱啱又入多幾手，今日食飯可以轉凍飲

富途班友點解話今晚有業績？最快都聽日啦？

ching訓醒未牙

一直冇錢溝貨點睇

回調呀 上唔到車呀

賺成球唔好講野

一生只願相信 癲佬

跟癲佬SH!

成班傻西又比人震走

mallgun成日搞事

今日玩燈制

嚇走左

請問依家單號去到幾多，尋晚十二點半已經去到17xxx

IB都係散戶多

今日出完業績就拎政府嗰10k不問價入返手，之後del app，等可以去日本旅行嗰陣就放返出嚟希望夠食返餐懷石

政府10k好能耐喇喎，依家都買唔到1手
政府出完我不問價即買，補千幾蚊買到兩手

係咁轉燈

屌,低賣高買,開心

你又入返？

係阿

幾時出業績？

27/8

幾多入

13.2好貴

有冇人9.x 買未放

13.2有成貨塞住

成M貨

7蚊買，未放

5蚊9成倉未放

Del apps啦你唔適合日日望實

美林兩個盤成M

頭先做緊野,俾人MSG叫我走鬼嚇到走左囉,DEL APPS 好嬲,我要嬲3分鐘

我頭先跌到12.66都走左
計返都賺18%，算係咁了

又轉燈了

無入返?

唔啦
而家先入，升都唔係賺得多

今日大陰蠋

買貴左

me2

me2
無係2蚊入

好衰,笑我!你重有無貨?

有排跌。 跌勢已經成左形。要走就快

千蛇金句

等緊1137同一J特價

呢句先係1137金句

唉。跌撚死佢。

真心
賺得少過SH CHING好多
我彈出又彈入咁囉
一日彈一蚊係幾吸引

打暈自己嘅時段就持貨
長遠game site咩
in wiki I trust

走牙
吾挽了
(;´༎ຶД༎ຶ`)

今朝一J跌完開始升返果陣入左4手
但依家又陰啲陰啲

泡沫要爆了嗎？

出業績就回一回

每次業績又震一蚊 出完 升左10%
即日又比人壓到落底 過3日又爆升
無限loop

未出喎ching

點解我岩岩落張單係117xx

今次吾識彈了
含淚走人先

落到咁低好想加注

我就跟你

雖然我得兩手

低處未算低，落到10蚊點算

8又穿
又到2

CHING彈緊喎

咩係彈？

撚狗咁撚

驚得滯

$13 加左手未驚過

下朝會跌到傻 走呀

咩話

跌勢已經形成
股價已經反映
1137已經玩完

會唔會跌穿12

我相信大預言家DINO
今日收$14

阿皮應該已賺3蚊ball fock

molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

會吾會牙？
甘少？

我自己計盡升幅都係得2蚊
我已當自己唔識俾多1蚊

13蚊入
strong hold

今朝1030落單得6800單

9.4 strong hold 緊

一日升一蚊，hold到113.7算啦 唔落車了

唔通亂鳩來的？

可能係random gen? 上面阿皮話今朝6800

慢慢chok返落去俾我執平貨

紅燈收市

心動了 想低位入

仆街 又高J 升返啊唔該

收市升

14蚊

今朝12.4 放晒應如何自處？

又上返13

13蚊追反

一堆傻散

都話$20 先諗放今年最有潛力增長港股都唔strong hold 咁D錢可以拎去買咩?

wiki 開始多人

我目標15就算
13入

屌米跌到仆街
典部署牙ching

走鬼了

走牙
聽朝再震過
(;´༎ຶД༎ຶ`)

個勢勁到

突然

All in

仆街了

聽日係唔係應驗...

「其實出親業績第二日肯定跌傢喎...」

高買低賣

睇唔明
佢買權定賣權

誠如二零一九年年報所進一步披露，於二零一九財政年度內，(i)黃雅麗女士;(ii)劉志 剛先生;(iii)周慧晶女士;及(iv)連續僱傭合約下本公司人才(不包括董事)行使股份期權。本公司謹此補充，本公司股份緊接(i)黃雅麗女士;(ii)劉志剛先生;(iii)周慧晶女 士;及(iv)連續僱傭合約下本公司人才(不包括董事)於二零一九財政年度內行使股份期 權日期前的加權平均收市價分別為(i)5.18港元;(ii)5.38港元;(iii)5.38港元;及(iv)4.65 港元。

各位永瀆wiki

我諗7月有7億營業額

8月

單號去到幾多?

我69,000幾

美股得wiki sing

雖然見到但唔多明

股災殺到！！！
走牙！！！！！！

咁能大獲

港版tsla

美股關wiki咩事
正股驚閪咩！今朝震倉係上車機會

鵝刀系酒仙喇

又震

屌你老母

走鬼

全部都跌

驚閪咩
strong hold

仆街

酒刀酒唔到
好似人地搵唔到位上車咁

大撚鑊

點算

升又話上唔到
跌又話落唔到

俾機會又唔上車

跌勢已經形成
唔好水我上車

回調啊!!!
我未上車啊

一個字,等!癲佬都等左好多年先有依家咁風光,我相信我地都可以

$12.3

我幾個月前先挽返炸= =
幾年前炒短汁幾k就矛掂= =

今日收15

改名啦

米能ff(;´༎ຶД༎ຶ`)

七蚊到依家
會繼續strong hold

ff一日都OK丫

醉後逃生門

回調呢? 等埋我上車

屌
12.2 quit jor

1手 Strong hold
共勉之
我地要一齊光復香港電視

穩到

重貨1000

準備轉燈酒鬼

CLS
如果唔係股joy原本今日劇本係咪爆升一蚊

走鬼呀 股災ヾ(￣▽￣)Bye~Bye~

股災都照升一蚊

88*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

正股驚閪 一日唔走 一日未輸

好硬淨

去挽你既1337啦
(╯‵□′)╯︵┻━┻

都唔知驚乜 兩秒上番啦 今日14$收市
利申 4.9$坐到而家

Gun

我都係3月睇完你個POST先入

gun唔到
回調去4.9呀

我黎

fat fat

嘈之巴閉，貼飛先講啦癲佬。

你既信念呢 去左邊

Gun得咁足
我原本刀系4.9╭(°A°`)╮
不過7.19加貨變左5蚊

千蛇幾時貼牙
想望下大倉

得返d散戶拋波仔
熄app 下星期見

下星期見

Okay GUN

溝貨
本多終勝

借錢溝。100變200

心動了 想入貨

益下你地

12.680
金剛底

咪升緊囉
今日陽joke黎

又用支那牛

冇出色

你點知的？

牛牛要俾錢，身份證買level2

跌到$10 all in

好過你賺黃wiki錢幫襯m記

電話Apps應該就嚟出HKTV PAY

12.9了
本來目標價 14.2

而家25

收市上14

準備好轉燈未

震咗咁多次 同一招對付唔到我

信念軍又勝一仗

呢2日嚇死我呀癲佬

13放左
哭撚左

公開示愛

個市跌到咁
咁都㩒唔住
痴撚線
淡友同冇信念嘅傻散 輸死未

你有冇低位入呀清

信念

今朝開市12.2酒晒
該如何自處

番番黎喇！

九月美酒節呀清

銀行得返9000蚊 想入入唔到

你贏了咩？睇下邊個笑到最後！
#曲

米酒

wiki 又贏

股災

早兩日有三百幾萬股沽空@ $12.9左右..唔知佢幾時要打把呢..

傳統股跌市，科技股升市：1137係科技股，受惠
傳統股升市，科技股跌市：1137係傳統民生股，又受惠

唯一戰勝到麵仔既股！

好似收左皮啦喎？

1337雷蛇變雷龍

信念唔夠 今朝12.2走左
依家後悔了

基金入貨。跟本無113.7唔洗走

甘能口響買得一手

strong follow

一野打爆13.2

酒仙

垃圾美肌拖後腿
原本一早已經爆升sing

屌你又停唔到
幾時落番3.7

都話買1137跟癲佬實無死,有咩事叫癲佬賠錢

破位lu,今日都唔跌應該都幾難再跌..

又升一蚊

不過
股價已反映
跌勢已形成
泡沫已爆破

我已經上車

今日14蚊得唔得呢

都話15

誓死相隨癲佬

落錯車 如離開了幸福的高速路

今日跌到12.2果陣有無人補左倉?

信念屈到

咩

sh留比個仔到時應該113.7

有錢我都想補

一樣啦CHING

x2!1137唔跟癲佬唔好話買過1137

癲佬如果有一日放晒1137，個人會唔會好空虛

緊隨癲佬！瘋狂入1137！

佢呢一世都唔會擺脫到wiki,佢成也wiki敗也wiki

賺幾球刀老散

吾通我認錯人= =?

呢句針

最心痛是 無錢溝貨

千=你買1手, 佢買1000手

仆街升到十鳩幾蚊先等於牙千5蚊果時賺既錢
富者愈富

癲佬富起來！

當左部電話佢ALL IN

走牙！！！！！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

納期急插

落唔到車

molamola

樣衰

諗住升上14賺1000都放
點知個市妹吓妹吓咁

Molamola

照揸。

學下人問
呢個價走低唔低

留名最後半個鐘升1蚊

甘保守？╭(°A°`)╮

SH必勝

2蚊升到15收

由琴晚美股咁樣直插輸一皮
呢到真係濕濕碎

見到美肌甘插法
差d想quit埋港肌

勁，訓醒晏覺又變返綠燈

準備尾市chow sing

On9 仔
用筆錢結婚

陣間出業績

酒吾島

江湖傳聞嚟
2號已經話出

冇得咁講，要用錢唔通唔套現？
如果你女神肯同你結婚，你賣埋老母都結啦

自己睇對上幾個月既公告啦，江湖傳聞

結婚好撚煩嫁
不可一 不可再

err... 係第4個工作天出

我明顯笑緊牛牛啲人
日日收市話有業績 結果冇啦

出完，下星又可低位再溝

gun 牛牛同gun牙麵買賣wiki有咩fun別

星期一有得上車

ching似乎步入左人生墳墓....

換手率高到

啲fd 結哂
生埋仔 個老婆日日係屋企發癲

大家諗下 如果你阿媽日日發癲
邊有人會娶
一定係結婚令啲女人變白卡婆

得2％。。。高乜

rsi 高到
Pe 高到
股價高到

老西都唔結 on9 身家要同另一個人分

你個名

有仔真係係人都癲

一J 莖假插一棍

收市先黎失守

期待8月業績

我就快癲

😂😂仔仔幾歲 加油！

個個多謝顛佬，我就多謝老皮
老皮幾撚有恆心
你睇下之前一個po幾耐先爆

一個king of 波fuk，一個king of 信念，唔同玩法啦

(;´༎ຶД༎ຶ`)